[澳門人入] 水資源與海水化淡

1.)2014至2016年，澳門水價每立方米約2.29元人民幣（約2.66港元）
2.)2015年供港東江水每平方米實際價格5.51元
3.)2015年以色列(李生)的海水化淡成本從10年前的每立方米三美元（約24港元），降到50美分（約3.8港元）。
4.)新加坡海水化淡每立方米約3.85港元
5.)與新加坡接壤的馬來西亞柔佛州（Johor），於本月較早前更要反過來，向新加坡買入飲用水。(2016年)

澳門人，做人做鬼，自己諗
en唔enjoy依幾日60年代既生活?

人地鍾意懷舊你理得人啫

猶太人人來了

如果唔係因為垃圾會排民建聯
香港一早可以享用比而家低更多嘅水費
雖然錢會入李生袋

誠哥水仲平過大陸水

冇錯真係仲平過東江水
而且仲要係化淡完就用得
東江水仲要做去污處理先用得

和記水務行政總裁高恩(Amikam Cohen)指出，建基於集團在以色列海水化淡項目經驗，管理層正初步考慮將相關技術引入本港或內地市場的可能性。

呢D錢比誠哥賺好過比大陸賺

求下誠哥打救香港

澳門人邊有得揀

不過香港人都無

睇誠哥想唔想搞既姐，無理由有平水唔用用貴水

香港政府係咁樣諗嘢嘅咩

就算誠哥想，強國都唔比 la...